立場：ER...ERRRR...ERRR

ARRR ARRR ARRRR

ERRRRR

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

唔講太多

ERRR ERR ERRRRR

ERERERER

毅進英文grammar係要用ar同er㗎
we are not a background ar
EREREREREER

ARRR ARRR ARRR
ERR ERRR ERRR

笑到手震㩒錯負評

好有創意

ERR ERRR ERRR

errrrrr
errrr
errr
errrrrrrrrr

ERR ERRRR ERRRRRR

立場CLS

EERR ERRRRR

Errrr Errrrr

ERRR ERRRR ERRR

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

ERRRR errrr

立場係咪痴左線

立場高質

你隻字無錯到!

Errrrrr

立場真係好撚正

超大銀幕投射咩好 ?

推

屌 笑到差啲噴水
立場真係好有創意

五大訴求 決一不可

蘑菇雲

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

er ..... er ..

屌

我無野講

errrrr

英文時：er er er 。。。er er 。。
中文時：係啦。。。。係啦係啦。。。。係啦。。

終於知ER字中文點寫

1

er er.....er......

笑完好回歸返五大訴求啦 唔好好似14年雨革4點恥笑許蛇咁樣重蹈覆轍

好圖

Errrr...我...errr...eeer...無..erer....野....errrr....講

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

黑警係要笑
但都要推正經post

Errr
Errrrrrrr
Arrrrrr
Errr
Arrrrrrr
Errrrr
呢個問題剛剛已經答左，唔再補充。
⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屌!!

we are not a background ar
we er not ar background ar

輕鬆完 星期五六日出黎啦香港人

唔該笑完就算 唔好推post 係就推返正經post上黎

張圖催淚

Err I can't find the right word

毅進口音

是日最大笑話

Arrrrr arrrr errr eerrrrr lee sir

笑還笑 唔好俾呢個記者會帶到風向
分散左注意力就會變成五年前咁失敗

留名

真

g 持

立場記者哥哥姐姐:

將minions banana song 改做 ER ER ER~~~

其實林奠係米想挽班狗啫，依家啲狗每日柒幾獲

漏口蛇=Arrrarararararararraraarrrrrrrr
另一個=ererreerererrrrreererrerr

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

一次過解答曬

差佬黃洋達上身
er er er

Push

巴打不如開個新post推

開左啦
全日得我一個推

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

幫手推

Meh

You go !

push

ER…ERRRRR

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

立場

er.errrr...ere之外英文答就um...ummm.ummm lol
以上就係今日popo記招内容

因警又柒

又幾正

Err errr errrrr

哈

屌好應景

上面 ererer 下面做個言字仲好啦 班犬根本唔值得被尊重

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

究竟狗仔除左er同ar 仲講左啲咩